有冇巴絲用過WD40打丁

試過將條管塞落jer頭眼入面噴